啲高官幾時生日？

可以當日同佢哋做生日

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命